賺錢太多要買樓

香港而家根本就係魚翅撈飯時代

錢太多想少減D